英超var執7佢啦

球球睇完都冇事,依個禮拜幾球明顯犯規都唔吹

VAR = 監警會查黑警

共產黨坐喺VAR間房裏便㗎？

依家D波已經賭唔過